# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-04 00:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-16 15:29+0806\n"
"Last-Translator: b'  <hopluy@gmail.com>'\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translated-Using: django-rosetta 0.8.1\n"

#: .\orders\models.py:10
msgid "first_name"
msgstr "中文姓氏"

#: .\orders\models.py:12
msgid "last_name"
msgstr "中文名"

#: .\orders\models.py:14
msgid "email"
msgstr "email"

#: .\orders\models.py:15
msgid "address"
msgstr "地址"

#: .\orders\models.py:17
msgid "zip_code"
msgstr "郵遞區號"

#: .\orders\templates\orders\order\create.html:4
#: .\orders\templates\orders\order\create.html:8
msgid "Checkout"
msgstr "去結帳"

#: .\orders\templates\orders\order\create.html:12
msgid "Your order"
msgstr "您的訂單"

#: .\orders\templates\orders\order\create.html:28
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t    Use coupon(%(coupon_discount)s%% off)\n"
"\t    "
msgstr ""
"\n"
"使用優惠券 (折價 %(coupon_discount)s%%)"

#: .\orders\templates\orders\order\create.html:39
#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:71
msgid "Total"
msgstr "總金額"

#: .\orders\templates\orders\order\create.html:49
msgid "Place order"
msgstr "送出訂單"

#: .\orders\templates\orders\order\created.html:5
#: .\orders\templates\orders\order\created.html:9
msgid "Thank you"
msgstr "感謝您大駕光臨！"

#: .\orders\templates\orders\order\created.html:10
msgid "Your order has been successfully completed."
msgstr "您的訂單已經成功生效！"

#: .\orders\templates\orders\order\created.html:12
msgid "Your order number is"
msgstr "您的訂單編號是"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:6
msgid "Invoice of order id:"
msgstr "對應本發票的訂單編號為:"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:10
msgid "Date:"
msgstr "訂單生效日期:"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:16
msgid "Bill to"
msgstr "訂單資訊"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:29
msgid "Items bought"
msgstr "購買品項"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:33
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:34
msgid "Price"
msgstr "單價"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:35
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:36
msgid "Cost"
msgstr "小計"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:52
msgid "Use coupon"
msgstr "使用優惠券"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:54
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:56
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:61
msgid "Discount package"
msgstr "折價方案"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:63
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              %(order_discount)s%% Off\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"折價 %(order_discount)s%% "

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:81
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: .\orders\templates\orders\order\pdf.html:83
msgid "Pending payment"
msgstr "尚未付款"

#~ msgid "city"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "create/"
#~ msgstr "生成訂單/"
